有冇人可以教我咩係感情？

我唔明點解可以一下子話對唔番個女朋友係女朋友
一下子話唔可以再親密

唔係咁點氹到你落疊呀
佢咁對你 而家要分手
你真係要劏雞還神 謝主隆恩啦

你都識講 2個月前先去完旅行 大家咁多美好回憶
而家分手 佢有幾珍惜份感情
你諗清楚

you deserve better

當佢攞哂你d著數就會唔識得珍惜😌😌
覺得好多嘢係理所當然

佢話去完旅行番黎己經不自覺咁疏遠我
令到我冇晒安全感發脾氣
但旅行果陣咁對我好都係想有個開心回憶

我唔想諗到佢係衰人
雖然客觀講晒啲事實出黎 個答案係好明顯

如果問題係我身上
我都仲有得改
但如果佢真係個衰人
就真係再做咩講咩都冇用

屌完咪分囉
咁都唔明？

而家係你唔想接受個事實 其實你都知答案
你幫佢搵藉口唔係衰人
佢係好人係錫你 佢會唔會咁對你

去旅行係人都想開開心心啦 又有伴
有得玩有得扑
厭左咪分手 就咁簡單

你成日幫佢搵藉口 你唔會走到出黎
你珍惜 你想救 人地呢？ 人地想快d甩難咋

走啦 你唔係接受呀嘛
第日你望番轉頭就知直自己on9
洗唔洗咁委屈呀

但係我呢刻完全振作唔到
其實我都明知自己on9
喺家庭 工作 都好痛苦之下
我搞唔掂

啲朋友問我地點
我都完全唔想講

我明一時三刻好難醒
要靠自己 你叮一聲諗通果下你就唔會再係咁
呢個係你既磨練 捱過你就會成長

下決心離開佢啦 過番屬於你既人生
尋找真正屬於你既幸福